[泠氣軍師正視聽]popo=恐怖份子 佢地唔敢澄清既消息, 一律當confirm! 唔使FC!

而恐怖份子popo日日講大話, 跟本不誠實証人.

佢地有資源, 日日開記招, 真係大話, 恐怖份子popo要澄澄完全無難度.

而家太子恐襲死人, 新屋嶺強姦,全部black box唔澄清, 唔比第三者客觀認証, 用大話掩大話, 跟本唔會FC到, 黑警只要4點鐘唔用確實証據澄清, 甚至講大話, 就可以作為間接confirme事實.

你地繼續唔肯面對現實, 唔肯面對popo=恐怖份子, 咪繼續比共狗一個一個女手足比POPO輪姦, 男既比POPO打死LO.

而家恐怖份子popo日日講大話, 跟本不誠實証人.

佢地有資源, 日日開記招, 真係大話, 恐怖份子popo要澄清係完全無難度.

而家太子恐襲死人, 新屋嶺強姦,全部black box唔澄清, 唔比第三者客觀認証, 用大話掩大話, 跟本唔會FC到, 黑警只要4點鐘唔用確實証據澄清, 甚至講大話, 就可以作為間接confirme事實.

你地繼續唔肯面對現實, 唔肯面對popo=恐怖份子, 咪繼續比共狗一個一個女手足比POPO輪姦, 男既比POPO打死LO.

而家恐怖份子popo日日講大話, 跟本不誠實証人.

佢地有資源, 日日開記招, 真係大話, 恐怖份子popo要澄清係完全無難度.

而家太子恐襲死人, 新屋嶺強姦,全部black box唔澄清, 唔比第三者客觀認証, 用大話掩大話, 跟本唔會FC到, 黑警只要4點鐘唔用確實証據澄清, 甚至講大話, 就可以作為間接confirme事實.

你地繼續唔肯面對現實, 唔肯面對popo=恐怖份子, 咪繼續比共狗一個一個女手足比POPO輪姦, 男既比POPO打死LO.

請大家記著, 64一樣係共狗封鎖消息, 到今時今日共狗仲話64無死過人架! FC la DLLM!

同意，所以今日我幫C G A解色話人他係深黃但有同人員工不和 屈人哋 仲叫我哋去裝修，出來解色得既大家己知是非對錯，以後當有人做既係將黄變藍既人既說話，唔好信